今晚放工去shopping

最爱购物的我当然是要去香港最有名的新城市广场哟，八点人应该不会很多吧